一人一樣野，港島會輸俾九龍

我先
酒店

賤民

呀仲有 大酒店

電費貴

諗起就

其實好似 因為香港根本無規劃
遲d新界發展完都係同一個樣

人口密度

蝗數量
鹹濕伯父數量

深水埗區拖低左九龍半島質素

新界無乜集中高級商業區同行人專用區 做唔到九龍港島果種效果

金舖數量

佐敦一帶

藥房數量

金舖數量

Sor 打錯

窮

港島撚入到天水圍簡直係嘆為觀止

金鐘3寶？MO?4c?

公屋數量

唔夠mk

妓寨數量

學校

乞衣數量

商業要長遠時間
但住宅方面 大埔 元朗
同 堅尼地城 藍田 呢d真係越發展越似

痴線佬